點解我lihkg 每個 post 都死圖, 要按張圖先睇到

D 圖LOAD 完會變左個黑色格仔

hello?

因為連登死死地

ddos
［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

例如咁樣